Teller其實要tell d乜

Waiter其實要wait d 乜

Wait收工

Tell u 買保險基金儲蓄